《星戰》Carrie Fisher驗屍報告 發現體內有可卡因海洛英

飾演《星際大戰》系列的經典角色「莉亞公主」的美國女星嘉莉費雪（Carrie Fisher），去年12月27日驟逝。周一驗屍報告出爐，顯示嘉莉費雪死亡時，體內驗出有古柯鹼、海洛英和搖頭丸殘留物。

報告指，嘉莉費雪可能在死亡前三天曾吸食古柯鹼，但無法確認這些毒品對她的死亡造成甚麼影響。該調查是根據嘉莉費雪抵達洛杉磯醫院後所取得的毒品樣本檢驗出的結果。上周五洛杉磯驗屍官的報告指出確切死因不詳，但指出可能包過睡眠呼吸中止症、心臟疾病和使用藥物。（國際中心／綜合外電報導）

佢又吸返

運白粉死全家

食白粉死全家

同top 一樣
點解top 唔撚死

賣白粉死全家